（含圖)WTF大陸版既五大訴求

仲有回應tim

屌你老母

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

叫佢地去天安門搞

好想知大陸俾咗咩優惠政策俾香港

D支那豬真係無下限
岩啦 鎖港啦 唔可以比強大中國人民沾染港汕既味道

[文宣] 發夢之歌: 自由之旗・自由之民, 一首代表我地理念既歌.

用歌聲去唱, 一定有用好多!

免費sars

見到話TVB相對中立果陣差啲禁左負皮然後上一頁
跟住醒起係圖黎

免費成地人屎

大陸閪冇啲新意 乜都要抄

係大陸覺得自己看透世事
撚有人理你幾有錢咩又唔係分俾我

其實唔使太在意大陸西
全球都唔妥佢哋
由佢哋活喺自己嘅世界入面

井底之蛙

每日150個腦癱精英

睇得多我驚個腦會出事

係愛爾蘭生活d蝗都有係We7 share呢篇

利申: 工作需要所以接觸到